{
  "Random Scale Practice": "셔플 음계 연습",
  "Advanced Scale Practice": "개인화된 음계 연습",
  "Scale Resources": "음파 연습의 자원",
  "Random Arpeggio Practice": "셔플 아르페지오 연습",
  "Advanced Arpeggio Practice": "개인화된 알페지오 연습",
  "Arpeggio Resources": "아르페지오의 자원",

  "All Scales": "모든 저울",
  "All Arpeggios": "모든 아르페지오",
  "Scales": "음계",
  "Arpeggios": "아르페지오",
  "Randomize": "무작위 화",
  "Reset": "리셋 합니다",
  "Add To List": "일람표를 추가합니다",
  "Adds the selected exercise to the list": "목록에 선택한 운동을 추가합니다",
  "Toggles Switch": "스위치를 토글합니다.",
  "Toggles All Scales": "모두 음계를 토글합니다",
  "Toggles All Arpeggios": "다 아르페지오를 토글합니다.",
  "Randomizes a new scale": "새로운 음계를 셔플합니다",
  "Randomizes a new arpeggio": "새로운 아르페지오를 셔플합니다",

  "Note": "음표",
  "Scale": "음계",
  "Arpeggio": "아르페지오",

  "All Scales Practiced": "모든 음계가 연습되었습니다",
  "All Arpeggios Practiced": "모든 아르페지오 연습",
  "Scale Already Selected": "음계는 이미 목록에 있습니다.",
  "Arpeggio Already Selected": "아르페지오는 이미 목록에 올라있습니다",
  "Please select at least one category": "카테고리를 하나 이상 선택하세요.",
  "Please select at least one arpeggio": "최소한 아르페지오 하나를 선택하세요",
  "Please select at least one scale": "최소 한 음계를 선택해주세요",
  "Dismiss": "되돌아오다",
  "Back": "뒤로",

  "Random": "셔플",
  "Resources": "자원",
  "Advanced": "개인화된",
  "Settings": "더",

  "No Scale Selected": "음계가선택되지않았습니다.",
  "Major": "장음계",
  "Natural Minor": "자연적 단음계",
  "Harmonic Minor": "화성적 단음계",
  "Melodic Minor": "선율적 단음계",
  "Major Modes": "장선법",
  "Melodic Minor Modes": "선율적 단선법",
  "Blues": "블루스",
  "Pentatonic": "오음음계",
  "Octatonic": "팔음음계",
  "Whole Tone": "온음",
  "Major Pentatonic": "장오음음계",
  "Minor Pentatonic": "단오음 음계",
  "Ionian": "이오니아 선법",
  "Dorian": "도리아 선법",
  "Phrygian": "프리기어 선법",
  "Lydian": "리디아 선법",
  "Mixolydian": "믹솔리디언 선법",
  "Aeolian": "에올리아 선법",
  "Locrian": "로클리언 선법",
  "Minor Major": "단장음계",
  "Dorian ♭2": "도리아♭2선법",
  "Lydian Augmented": "오그먼트리디아 선법",
  "Lydian Dominant": "도미넌트리디아선법",
  "Mixolydian ♭6": "믹솔리디언♭6선법",
  "Locrian ♮2": "로클리언 브2선법",
  "Altered Scale": "파라미디아 음계",
  "Whole-Half Octatonic": "전반 팔음계",
  "Half-Whole Octatonic": "반전팔음계",

  "No Arpeggio Selected": "아르페지오가 선택되지 않았습니다.",
  "MajorChord": "장화음",
  "Minor": "단화음",
  "Augmented": "오그먼트",
  "Diminished": "디미니시",
  "Dominant Seventh": "도미넌트 세븐스",
  "Major Seventh": "쵸시치 화음",
  "Minor Seventh": "단칠화음",
  "Minor Major Seventh": "단장칠화음",
  "Augmented Minor Seventh": "오그먼트 세븐스",
  "Half Diminished Seventh": "하프 디미니시 세븐스",
  "Diminished Seventh": "디미니시 세븐스",

  "Settings Group": "설정",
  "Help": "헬프",
  "How to use this app": "이 앱의 사용법",
  "Help1": "이 앱은 제가 대학에서 음악을 공부할 때 저를 위해 작성한 것으로 심사위원들을 위해 연습하기 위해 사용하고 있었습니다. 몇 달 동안 매일 5도권에서 음계를 연주하는 것이 정말 지겨웠기 때문에 랜덤한 순서로 음계를 연주할 수 있도록 하는 이 도구를 만들었습니다. 기본적으로 이 앱의 중요한 점은 스케일 이름을 다른 순서로 배치하는 것입니다. 중간에 '알페지오'도 추가했어요.또한 잊어버렸을 경우를 대비하여 다양한 스케일 구축에 관한 작은 레퍼런스도 추가했습니다. 몇 가지 문제가 있는 경우, \"사용자 지정\" 섹션을 사용하여 랜덤화할 스케일의 특정 목록을 만들 수 있습니다.",
  "Help2": "이 앱에는 당신 대신 스케일을 연주하거나 스케일 연주를 듣는 것은 아무것도 없습니다. 이것은 모든 눈금을 랜덤한 순서로 배치할 수 있는 화려한 눈금 주사위와 같은 것입니다.",
  "Licenses": "나이든 명적",
  "Acknowledgements": "인용",
  "Translations": "번역",
  "Courtney Carmack": "코토니 카맥의 일본어와 한국어 번역",
  "Mishi Laplante": "Mishi Laplante에 의한 프랑스어 번역",
  "Qian Yu": "Qian Yu의 중국어 번역",
  "More Apps by Alexander Burdiss": "Alexander Burdiss를 통한 기타 앱",
  "Visit Ars Nova Publishing": "\"Ars Nova Publishing\"를 봐주세요",
  "Visit Band Room Online": "\"Band Room Online\"를 봐주세요",
  "Repeat Scales": "음계를 거듭하다",

  "About": "붙어",
  "Send Feedback": "피드백을 송신합니다",
  "React Native Icon": "React Native 아이콘",
  "JavaScript Icon": "자바스크립트의 아이콘",
  "Made with ❤️ in Dayton, Ohio": "오하이오주 데이튼에서 ❤️로 만들어졌으며",

  "MajorScaleConstruction": "W W H W W W H",
  "NaturalMinorScaleConstruction": "W H W W H W W",
  "HarmonicMinorScaleConstruction": "W H W W H W+H H",
  "MelodicMinorScaleConstruction": "W H W W W W H (상승)\nW H W W W W (자연적 단음계 하강)",
  "IonianScaleConstruction": "W W H W W W H",
  "DorianScaleConstruction": "W H W W W H W",
  "PhrygianScaleConstruction": "H W W W H W W",
  "LydianScaleConstruction": "W W W H W W H",
  "MixolydianScaleConstruction": "W W H W W H W",
  "AeolianScaleConstruction": "W H W W H W W",
  "LocrianScaleConstruction": "H W W H W W W",
  "MinorMajorScaleConstruction": "W H W W W W H",
  "DorianFlat2ScaleConstruction": "H W W W W H W",
  "LydianAugmentedScaleConstruction": "W W W W H W H",
  "LydianDominantScaleConstruction": "W W W H W H W",
  "MixolydianFlat6ScaleConstruction": "W W H W H W W",
  "LocrianNatural2ScaleConstruction": "W H W H W W W",
  "AlteredScaleConstruction": "H W H W W W W",
  "BluesScaleConstruction": "W+H W H H W+H W",
  "MajorPentatonicScaleConstruction": "W W W+H W W+H",
  "MinorPentatonicScaleConstruction": "W+H W W W+H W",
  "WholeHalfOctatonicScaleConstruction": "W H W H W H W H",
  "HalfWholeOctatonicScaleConstruction": "H W H W H W H W",
  "WholeToneScaleConstruction": "W W W W W W",
  "MajorArpeggioConstruction": "M3 m3",
  "MinorArpeggioConstruction": "m3 M3",
  "AugmentedArpeggioConstruction": "M3 M3",
  "DiminishedArpeggioConstruction": "m3 m3",
  "DominantSeventhArpeggioConstruction": "M3 m3 m3",
  "MajorSeventhArpeggioConstruction": "M3 m3 M3",
  "MinorSeventhArpeggioConstruction": "m3 M3 m3",
  "MinorMajorSeventhArpeggioConstruction": "m3 M3 M3",
  "AugmentedMinorSeventhArpeggioConstruction": "M3 M3 d3",
  "HalfDiminishedSeventhArpeggioConstruction": "m3 m3 M3",
  "DiminishedSeventhArpeggioConstruction": "m3 m3 m3",

  "MajorScaleDescription": "장음계는 서양음악에서 가장 일반적인 음계입니다.",
  "NaturalMinorScaleDescription": "자연적 단음계는 장음계의 여섯번째 음도에서 시작됩니다.",
  "HarmonicMinorScaleDescription": "화성적 단음계는 양성된 일곱번째 음도를 제외하고 자연적 단음계와 모두 같은 음표를 공유합니다.이 음계는 마이너 모드의 많은 조화의 기초이기 때문에 화성적 단음계라고 불리기 때문입니다.",
  "MelodicMinorScaleDescription": "상승선율적 단음계는 화성적 단음계 동일하게 육성된 여섯 번째 음도입니다. 하강 선율적 단음계는 자연적 단음계 같습니다. 역사적으로 많은 작곡가는 화성적 단음계의 오그먼트 세컨드가 너무 넓다고 믿었습니다. 이음계는이문제를해결하기위해생성되었습니다.",
  "IonianScaleDescription": "이것은 장음계의 첫 번째 모드입니다. 이 음계는 장음계부터 같습니다.",
  "DorianScaleDescription": "이것은 장음계의 두 번째 모드입니다. 이 음계는 자연적 단음계와 동일하게 키워진 여섯 번째 음도입니다.",
  "PhrygianScaleDescription": "이것은 장음계의 세 번째 모드입니다. 이 음계는 자연적 단음계와 같이 낮아진 두 번째 음도입니다.",
  "LydianScaleDescription": "이것은 장음계의 네 번째 모드입니다. 이 음계는 장음계와 같은 것으로 키워진 네 번째 음도입니다.",
  "MixolydianScaleDescription": "이것은 장음계의 다섯 번째 모드입니다. 이 음계는 장음계와 같이 낮아진 일곱 번째 음도입니다.",
  "AeolianScaleDescription": "이것은 장음계의 여섯 번째 모드입니다. 이 음계는 자연적인 단음계 같습니다.",
  "LocrianScaleDescription": "이것은 장음계의 일곱 번째 모드입니다. 이 음계는 자연적인 단음계와 같게 낮아진 두 번째 음도와 낮아진 다섯 번째 음도에요. 이거는 장음계만 있고 토닉 트라이어드가 디미니시예요",
  "MinorMajorScaleDescription": "이것은 선율적 단음계의 첫 번째 모드입니다. 이 음계는 재즈 단음계라고 불립니다. 이 음계는 상승선율적 단음계와 같습니다.",
  "DorianFlat2ScaleDescription": "이것은 선율적 단음계의 두 번째 모드입니다. 이 음계는 프리기아 음계#6과 아시리아 음계와 프리기도르 음계라고도 합니다. 이음계는도리아음계같다고낮추어진두번째음도입니다.",
  "LydianAugmentedScaleDescription": "이것은 선율적 단음계의 세 번째 모드입니다. 이 음계는 리디아 #5음계라고도 불립니다. 이 음계는 리디아 음계가 똑같이 키워진 다섯 번째 음도에요.",
  "LydianDominantScaleDescription": "이것은 선율적 단음계의 네 번째 모드입니다. 이 음계는 리디아 ♭ 7 음계와 어쿠스틱 음계와 믹소리디언 # 4 음계와 상음과 리도 믹시언 음계라고도 불립니다. 이 음계는 리디아 음계만큼이나 낮아진 일곱 번째 음도에요.",
  "MixolydianFlatSixScaleDescription": "이것은 선율적 단음계의 다섯 번째 모드입니다. 이 음계는 선율 장음계와 힌두음계와 믹시올리아음계라고도 부릅니다. 이 음계는 믹소리디언 음계와 같이 낮아진 여섯 번째 음도입니다.",
  "LocrianNaturalTwoScaleDescription": "이것은 선율적 단음계 여섯 번째 모드입니다. 이 음계는 하프 디미니시 음계와 아이올로클리어 음계라고도 불립니다. 이 음계는 로크리안 음계만큼이나 낮아진 두 번째 음도에요.",
  "AlteredScaleDescription": "이것은 선율적 단음계 일곱 번째 모드입니다. 이 음계는 슈퍼 로크리안 음계와 도미넌트의 변경 음계라고도 불립니다. 이 음계는 로크리안 음계만큼이나 낮아진 네 번째 음도에요.",
  "BluesScaleDescription": "이 음계는 선율적인 오음음계와 같으며, 다섯 번째 음도가 추가되어 일반적으로 \"블루 노트\"라고 부릅니다.",
  "MajorPentatonicScaleDescription": "장오음계는 네 번째 음도와 일곱 번째 음도의 학위없이 장음계가 동일합니다. 오음계는 많은 다른 고대 문화에 의해 독립적으로 개발되었습니다.",
  "MinorPentatonicScaleDescription": "단오음계는 두 번째 음도와 여섯 번째 음도의 학위없이 자연적 단음계 같습니다. 오음계는 많은 다른 고대 문화에 의해 독립적으로 개발되었습니다.",
  "WholeHalfOctatonicScaleDescription": "팔음계는 전체 스텝과 반 스텝을 교대로 실시하는 대칭 음계입니다. 전반팔음계는 전체 스텝부터 시작됩니다. 이 음계는 전반 디미니시 음계라고도 불립니다. 전통적인 십이음 음악에서 팔각음계는 세 가지밖에 없습니다.",
  "HalfWholeOctatonicScaleDescription": "팔음계는 전체 스텝과 반 스텝을 교대로 실시하는 대칭 음계입니다. 반전팔음계는 반스텝으로 시작됩니다. 이 음계는 반 디미니시 음계라고도 불립니다. 전통적인 십이음 음악에서 팔각음계는 세 가지밖에 없습니다.",
  "WholeToneScaleDescription": "모든 음계는 모든 스텝만 번갈아 가며 하는 대칭 음계입니다. 전통적인 열두 음 음악에서는 모든 음계는 두 개밖에 없습니다.",
  "MajorArpeggioDescription": "메이저 아르페지오는 장음계의 첫 번째와 세 번째 음도로 구성되어 있습니다.",
  "MinorArpeggioDescription": "마이너 아르페지오는 자연적 단음계의 첫째와 셋째와 다섯째 음도로 구성되어 있습니다.",
  "AugmentedArpeggioDescription": "오그먼트 알페지오는 메이저 알페지오와 같이 키워진 다섯 번째 음도입니다. 오그먼트 알페지오는 온음계 알페지오에서만 유일하게 존재합니다.",
  "DiminishedArpeggioDescription": "디미니쉬 아르페지오는 마이너 아르페지오와 같이 낮아진 다섯 번째 음도입니다.",
  "DominantSeventhArpeggioDescription": "도미넌트 세븐스 아르페지오는 메이저 아르페지오와 같은 장음계에 대해 여분의 낮춘 일곱 번째 음도입니다. 이 아르페지오는 가장 일반적으로는 우세한 하모니로 연주됩니다.",
  "MajorSeventhArpeggioDescription": "메이저 세븐스 아르페지오는 메이저 아르페지오와 같은 장음계에서 여분의 일곱 번째 음도입니다.",
  "MinorSeventhArpeggioDescription": "마이너 세븐스 아르페지오는 마이너 아르페지오 같은 화성적 단음계에서 여분의 일곱 번째 음도입니다.",
  "MinorMajorSeventhArpeggioDescription": "마이너 메이저 세븐스 아르페지오는 마이너 아르페지오 같은 화성적 단음계에서 여분의 일곱 번째 음도입니다.",
  "AugmentedSeventhArpeggioDescription": "오그먼트 세븐스 알페지오는 오그먼트 알페지오와 같은 장음계에서 여분으로 낮아진 일곱 번째 음도입니다.",
  "HalfDiminishedSeventhArpeggioDescription": "하프 디미니시 세븐스 알페지오는 디미니시 알페지오 같은 장음계에서 여분으로 낮아진 일곱 번째 음도입니다.",
  "DiminishedSeventhArpeggioDescription": "디미니시세븐스알페지오는 디미니시알페지오같은과 장음계에서 여분의 이중으로 낮춘 일곱번째 음도입니다.",

  "Open Source": "오픈 소스. 자유롭게 기부하세요!",
  "Simple Random Display": "간이 랜덤 표시",
  "Scale Selections": "음계 선택",
  "Arpeggio Selections": "아르페지오 선택",
  "Keep Screen On": "화면은 온 그대로 입니다"
}
